城隧有2架狗車往沙田方向，上有速龍

親眼見，影唔到相，大家小心

有臥底去中大，建議手足互問中大野，八大學生講下faculty同收分

仲唔快啲入暴大支援學生